有香港身分證就是香港人🤗🤗

不用分得那麼細 大家都係香港人

我是腥港人